分咗手好耐都係成日掛住前度

真係每一分每一秒個腦都係佢想死

一個月之後就唔記得架啦

好廢

分咗手幾耐先

半年有多

唔好諗住搵個新既去代替佢
害死人

用多啲時間吧，半年好短姐

試吓hi返佢

我都係
利申：3個月

習慣黎ja
但有時個腦係咁彈佢d畫面出黎
都要迫自己唔好諗

分左手10年 婚都結埋 但間唔時都會諗起相處既畫面 始終個時真心付出過 成6年係銘心既
早排仲好似拍戲咁兜口兜面係街撞番 好似一個冇見好耐既朋友咁 乜都傾下 但完全冇個種感覺啦
始終回憶係冇可能洗走 接受佢係你個腦一世 又唔好影響到自己啦
個時分手都成半年先淡淡地 做運動囉 個時都係盡可能唔俾自己靜 一個人咁

好sad但都明明地嗰種feel

我都係半年 都仲日日諗住

我都大半年 仲係好掛住
係街到撞到唔夠膽嗌停佢

好認同 自己同初戀分左差唔多三年 都會間唔時飄起同佢開心回憶 曾經以為會憎佢一世因爲分開時佢處理得好差 講左唔少大話 但我諗而加如果係街撞到佢應該可以正常喧寒問暖 因為真係冇再將佢放在心上既感覺

開心深刻回憶係人都會回想 沖唔走 但點處理係另一個問題 特別係呢一年經歷左好多唔開心既事 對過去都睇得開左 時間會幫到你的 加油